【泰國示威】逾千人再上街 掛白布表訴求 背對泰王車隊抗議

泰國反政府示威已持續三個多月，示威者昨日（14日）再在首都曼谷民主紀念碑附近舉行大規模集會，將寫有訴求的大幅白布掛上民主紀念碑。期間，泰王哇集拉隆功經過集會地點，示威者背對車隊，又舉起三指禮以示抗議。

昨日的集會由 Bad Students、Free Women 及 Mob Fest 三個團體聯合發起，示威者在集會上高叫口號，又播放嘲弄政府的歌曲。主辦方帶來了一條 30 平方米的白色大布，邀請示威者寫上自己的訴求，包括要求總理巴育下台及修改憲法等。